我俾咗綠帽我姊妹戴之後自己又收帽

大學Year1個陣我識咗個女仔 玩完Ocamp開始同佢熟 無耐就以姊妹相稱
有一次我喺拉巴撞到個男仔 佢好Charm 之後仲要發現同我讀同一科 咁我就緊係借啲以去問佢野啦 問下問下我同佢越嚟越熟
個男仔大部分時間都好Man 間唔時又會嗲下人咁 真係好吸引
過咗幾個月 我想表白之時 佢好開心咁同我講佢有女朋友 當下我反應唔到 啲眼淚不停咁流 我先發現佢只係當我係Fd
到第二日我姊妹突然捉住我對手同我講 佢出Pool喇
原來我男神同咗佢一齊 我強忍眼淚祝佢幸福
往後每次Group Project佢地都拉埋我一齊 我就睇住佢地恩恩愛愛咁
為咗留住我男神嘅清白之身 我成日都扮好心提醒我姊妹唔好同男朋友扑野 唔係嘅話就冇以前咁珍惜佢 而我姊妹又好似真係信到十足
過咗幾年 出嚟做野 男神都買咗層樓準備結婚
有晚男神突然搵我話有心事同我講 我地兩個都飲咗少少酒 佢就開始同我講佢嘅過去...
原來我男神係雙性戀兼戀父情結 佢除咗我姊妹之外 出面有個兩個Sp 一個係爸爸型嘅0仔 另一個係組爸
佢有時會俾錢女朋友去旅行 等佢有基會搵佢啲Sp 但因為就結婚所以同啲Sp少咗聯絡 而我姊妹原本幾年嚟都唔肯俾佢掂（估唔到佢咁聽話 ）但最近自己去完旅行唔知係咪諗通咗啲咩 所以想同我男神扑
我男神未掂過女人 又有啲生疏 驚整痛佢 所以個次佢拎碌佢插開Sp嘅假鳩插幾下 練習下先
聽完之後我又開始有啲醉 膽粗粗同佢表咗白 同佢講佢可以搵我練習下 佢知道咗之後同我講 原來當年佢都鐘意我 只係覺得我唔會鐘意佢 所以放棄
然後個晚我同佢去咗開房...佢屌到我射咗幾次 佢話佢只會愛我一個 唔再搵其他Sp 聽完之後我真係好想要佢嘅BB 同佢組織家庭
關係持續咗個幾月 我姊妹啱啱同男神講佢有咗BB 我同男神都好開心 佢話打算等我姊妹生完就當個B係我同男神嘅
所以一陣去完廁所會上一上去見家長先
正當我諗住塞戒指落佢銀包 俾驚喜佢 我發現佢銀包有兩張機票 一張係佢個名 一張係組爸個名
我係咪俾人呃咗

HSU?

唔答 怕自爆

又多個姐妹ver 我屌你啦

有無老豆老母ver

覺得有啲對唔住我姊妹

終於多返個女仔

之前六個男人，一個女人

全部垃圾
想睇肚內bb版多啲

屌，我都係收返

女仔作潮文硬係覺得唔好睇

到底我係咪俾人呃咗

希望個B順利出世

真人真事 勿相認

隔離有整合

終於搵到

到底除咗女主同老母 仲有冇女

巴打 睇清楚啲

「然後個晚我同佢去咗開房...佢屌到我射咗幾次 」

呢句我睇完標題留嘅，睇完文已經表示「收返」

第三集
我個仔係gay嘅，但佢條女有咗

原來我男神係雙性戀兼戀父情結

睇到呢一句仲駛睇？十成九gay test

Pish